愛兄點睇賓仕國際？

抽左四手

中機會不大
唔駛花時間研究

🤧

孖咗一百手

都好大機會抽唔中
中1我估要2m

抽左5m
最多中幾多手?

5百萬?

是

師兄有米

500萬股

坐1望2

超左幾百倍
幾手無乜可能抽中

孖展姐

市況穩 - 另一歐化
市況差- 昇龍或蝕孖展

抽七手係咪無